Dans cet exercice, penser à revenir à la ligne pour présenter les étapes des calculs.
\begin{enumerate}
  \item Effectuer les opérations suivantes~:
        \begin{align*}
          A & = 14 - 3  & B & = -8 -6     & C & = -230+174   \\
          D & = 0,6-1,8 & E & = -3,5 -6,2 & F & = -8,6 + 8,6
        \end{align*}
  \item Effectuer le calcul en détaillant les étapes~:
        \[G=-6+12-7+2,5-10,2\]
\end{enumerate}